大家聽日投票多左一個意義，就係為左反陳雲及其信徒。

講真，依加對我黎講，建制派都冇陳雲及其信徒咁黑人憎。
明明講緊兄弟爬山，總係有人要從內部分化。
我好想睇到陳雲收皮果刻。

3毛

真係政治小醜黎